睇左超過一百個盤都睇唔岩

我要求好簡單
新樓，地鐵站上蓋，三房，海景，有會所
4M budget 做九成按揭

AA介紹親都係D 廿幾年樓起，又殘又舊，又望公屋，樓望樓冇私隱

買唔到樓

400萬想買呢啲會唔會諗大咗啲

4m要新樓仲要咁好配套？
仲話要求簡單

定係我真心左

打個DOUBLE就差唔多

唔好話三房，無房都唔一定有啦

樓主係AA黎 大家真心了

佢係串緊班廢青太大想頭

建議要求：
凶宅
新樓=近10年
會所=有體育館
海景就用望遠鏡睇

假膠？

+地鐵站附近1公里
係咪又多幾千個盤可以睇呢

我係AA 既話死全家又點話

樓主個400萬係首期？

似係喎

做九成按揭

俾400萬做9成按揭 即係層樓4000萬？

40萬首期九成按咪即係4M budget

4百萬有地鐵站上蓋同3房又唔錯喎

邊度舊樓有咁好 仲有海景睇

40萬想買樓

下咁D AA都幾有耐性

唔係地鐵上蓋 六年樓得唔得

明明你就有一百七十萬現金想買樓收租 咪以為冇人認得你喎山林巴

擺明假膠黎 首置先可以9按
定樓主想借人頭買

望公屋先最唔開胃

股市爆跌，應該有機會

被地產狗blacklist未

400萬都貴啦下話, SARS 快D嚟, 死一千個跌一成 最好死夠一萬個啦, 我唔死咪得, 到時1蚊都唔使比就上到車